一人一個細個好鐘意睇，仲印象深刻嘅動漫/卡通片

想講下啲比較冷門嘅睇下有冇同好
就係元素高手

內容係講一班細路去平行時空回收流失左嘅元素
睇佢地打怪覺得好熱血細個中毒好長時間
同埋女主角好正

睇下大家細個嘅時候係睇咩，揾翻啲回憶

微星小超人

百變小櫻

魔法小米路

俏皮劍俠小紅帽

呢個 香港好似叫至net奇兵

小雙俠

唱k小魚仙

龍珠

我的ET同學

米路！米路！米路米路碰！

魔界女王候補生

貯金大冒險

好正呀

黑色既心 值三萬蚊

同好
以前放學番屋企就係等佢

正 等我搵下有冇h漫先

你識唔識架 愈係呢類既h漫最正

光之美少女好正

最記得有隻好鐘意食棉花糖

冇人睇元素高手？

細個無憂無慮真係好正，每日放學就開電視睇cable tv 兒童台

好可惜無綫cut咗，之後上網睇埋個尾

單車新人王
太極千字文
龍王傳說
魔法小神童加旋
怪醫黑傑克
彩雲國物語
爆旋陀螺
Battle Spirits
爆丸
閃電十一人
雙子公主
動物橫町

仲有一套係有條友可以喺機械人體內操控機械人去打交唔記得叫咩名
仲有係有條龍型飛船個龍頭可以變成機械人又唔記得叫咩名

Gate keeper ～ 以前睇axn 成日播

上帝之手！！
Btw最後兩套有冇多d details

天元突破

我記得細個嗰陣好鍾意睇cable兒童台成龍嗰套卡通片依家諗返好on9

鋼鍊03
FA

日式麵包王
玻璃面具
愛麗絲學園
東京喵喵
仲有套講馬戲團空中飛人唔記得叫咩名

大個睇返小楓同有錢仔一齊好過
不過米路其實最襯
結木真係

第一套係類似鐵人28又唔係鐵人28
好似有少少偏成人向
太耐唔記得咁多

第二我記得係ICU播 個龍頭係金色 好似有兩隻角 可以甩出嚟變機械人

小朋友個時 仲會特登拎D 簿皮 黎摺迴力標黎飛
宜家想搵SEED黎睇返都冇

有冇名

好似就係叫成龍傳奇

翼之奇幻旅程

搵到未

超魔神英雄傳
通靈王
陰陽大戰記

單車新人王
太極千字文
陰陽大戰記
龍王傳說
藍龍
超星神
哈姆太郎
我們這一家
魔法小神童加旋
貯金大冒險
徽章戰士
怪醫黑傑克
彩雲國物語
激鬥戰車
爆旋陀螺
Battle Spirits
爆丸
閃電十一人
Keroro
雙子公主
動物橫町

星夢美少女 (萬花筒之星)
利申冇睇過

星夢馬戲團

刀劍神域

日式麵包王！
片尾個師傅整個個麵包！睇到我目不轉睛！
好似係軟心法包類似的！睇到好想食！

鬼眼童子

行運超人

BB保你大同Backkom

空之色水之色

21衛門

守護甜心 每日起身都睇下有冇蛋喺枕頭底

貯金大冒險
細個勁早起身睇 最深印象係有條友成日玩屎

新大空魔龍/新宇宙飛龍
凱獸王型到

機甲桃太郎
變身bgm而家都識哼

玩屎條友超靚仔

冰河 莎拉

psp有出game

呢兩套唔係主流皇道式既好野

Keroro
洛克人

小學放學開電視睇好正
嗰陣覺得係啲畀女仔睇嘅卡熊
點知又幾好睇
唔太記得劇情
但好似有集女主暗戀嘅男仔喺戀變咗身嘅面前出現
嗰陣覺得好爆

黃金勇者 好鐘意睇 果3個細佬每次都贏on9奸角拎到寶石
有時寶石唔係勇者 真係失望

最熱血係on9奸角拎到一粒寶石變海盜船長救主角 好型

仙魔大戰
但我已經唔記得套野講咩

以前j2食飯時段有套叫咩摺紙戰士 好想搵返黎睇

龍頭變機械人應該係新大空魔龍

呢套細個都會睇
而家睇呢張圖先覺啲人個樣好詭異

唔記得叫咩名
劇情係好似有雙男主角
操控架機械人去保護城市
之後有啲怪打
打完可以收服啲怪
之後可以用返落架機械人到
例如打贏左隻phoenix
收服之後
可以用返phoenix 既技能咁
好似用招技既時候唔知會講咩phoenix install(唔肯定但差唔多音）
利申00後 好細個睇唔記得叫咩名

好鍾意佢啲變身咭

Lm 唔知係咪同一套，第一集個男主最後坐係架車（的士？）後座裡面用手環之類嘅控制器鐵人打架。之後唔知邊集吞噬咗觸手機，打開喺背脊有三個菱形（轉45度正方形？），好似威也咁受咗入體內，之後對手可以噴出去遠距離攻擊再收返嚟。

好想搵番嚟睇

好鍾意依套，但無乜人識咁

發唔發覺10套有7套片 都有個「小」字??

踢出我天地
微星小超人
遊戲王
網球王子
激鬥戰車
爆旋陀螺
數碼暴龍
超速瑤瑤
小魔女doremi
咩咩小黑猫
唱k小魚仙
Keroro軍曹
哈姆太朗
鋼之煉金術師
光之美少女
百變小櫻
滴骰孖妹
陰陽大戰紀
動物橫町
仲有套唔係動漫嘅超星神

我知淨係一樣 但呢啲都係我回憶嚟
冇佢哋我嘅童年都唔完整

唯一一粒綠色冇攞走

超時空少年
故事已經唔記得晒，淨係記得主角出招果陣係咁嗌：嚟啦嚟啦嚟啦嚟啦！掂喇掂喇掂喇掂喇！
安德尊唱首主題曲而家仲瑯瑯上口

一講手環好似係
有冇人知依套叫咩名

應該係電童

又真

哆啦AV夢

有冇人鍾意睇 蒙面貓俠

Tom and Jerry

魔天戰神
有冇人睇過

我地出動啦 耕平

不思議遊戲

Add bombom彈珠人

火影

好耐以前有套CCTVB既,唔記得咩名既日本卡通,個男主角最後原來好似係女性黎佢老母好似都係主角黎,個老母個樣好後生成個中學生咁,唔知係著住套甲定唔知乜既野,1999左

我淨係記得個男主角把聲個配音係喵喵怪/基拉,我依家試下google搵唔搵得返呢套野

機械巨神GR?

有冇人睇過

2016年有幾撚細個

極速巡警
至net奇兵
極速方程式
同埋上面講果堆

入嚟就係想講呢個雪沙雪沙旋

兩套都鐘意睇

鬼父

飛天小女警

我自己幫自己搵得返

閃耀啦 元素四葉草 juicy

婚紗小天使

衝鋒21

海盜媽寶

甲蟲王者
細個覺得好有feel
好感性

係,以前記得佢D歌好好聽,但依家已經完全唔記得係講乜

六門天外

係至net奇兵仲要禮拜六/日早上播
嗰陣小學特登起身睇
覺得幾型

魔劍美神

同亂馬既猛虎落地式 地獄搖籃都好記得

成龍歷險記

鐘意睇婚紗小天使唔敢話比人知

之後 ova 無晒 D 舊人，再之後小說 bad end 嘅

銀河醒目女
音樂小彗星
麗佳娃娃

獵人

細細個超鍾意睇

細個打機玩過，好似遊歐洲咁，幾得意

重播朝早六點會較定錄影機去錄

徹之進，邪留丸

絕對無敵

動漫後面加個卡通片
成件事低級左好多

小司機Noddy

亂馬1/2

Same here
但好多人未聽過

馭龍少年 首op好好聽

守護甜心

但係d眼好細

最印象深刻係2d變3d咁

gba成日玩

唔知有無人識 玩偶遊戲
小學生主角但係劇情唔係俾小學生睇 有啲反思

仲有愛麗絲學園

動畫好歡樂 漫畫好黑暗
死老豆老母男朋友 被遺忘嘅好朋友
睇完好心痛嘅劇情

薯餅

青蛙同老鼠助手

我記得有套講公主們
結局係條河有隻船咁

有套講未來無人識渣車轉做ai渣
但有批人會渣汽油車解決ai暴走

想求名 一直都唔知叫咩名

我嘅心靈Unlock

有一套係有架火車 架火車頭會變身

機械女神J

功夫貓黨 亂馬1/2 熱鬥小馬 銀河烈車999 ng騎士 反斗劍神
仲有播足十年既忍者亂太郎

有冇人知
好記得有一個 類似高達q版咁既動漫
但個世界係戰國時期
有一個角色出場 或者出 技能 會有一啲藍色紫色既玫瑰花

正

屌你老母，由小學睇到出身都仲未完，夠深刻未

激鬥戰車

我見到上面唔少人講 我想再補充少少

呢套嘅主角本身好幼稚又恃住有哥哥嘅封神戰車就牙文牙舞 好黑人憎 直到霹靂神鷹爆咗 佢個態度先有改善

仲有神鵰俠侶 第一季同日本公司合作 啲畫風好正

之後交咗俾支那公司負責hea到仆街 第二第三季啲打鬥動作夠膽死用兼用卡

有一套係贏咗有結晶食物會變得好豐富，輸咗嗰隊冇結晶嘅話嗰餐冇啖好食，唔記得咗叫咩名

高立的未來世界

有套係講個女仔係舞台劇演員嚟
同另一個女仔爭做主角
有個好嚴嘅老師

有冇人知

魔動王
龍神丸:飛雲機會黎喇
小魔星
冒險少女娜汀亞
絕對無敵獅人鳳
熱血最強戈修羅
勇者傳說
疾風無敵銀堡壘
亂馬1/2
山T女福星
幽遊白書
抵死泰山
童夢
四驅小子
伙頭爸B
伙頭仔昆布
劍勇傳說
送pizza機械忍者貓
仁義禮智信 武士

妮嘉尋親記
好似冇乜人講 最記得女主角個青梅竹馬撕爛佢條裙

玻璃面具

有冇人睇過時空冒險記

係呀
多謝晒

機械人淨係諗到高達

我都幾肯定我同你差唔超過三歲

早兩日睇人話結局好暴走 Boss變咗做麵包怪獸

童夢
果時為左練魔球差D手指都斷

終於有人講

田中太郎 究竟邊到可以睇番

點可以冇呢個

冒險遊記 佢最後敵人係可以將主角嘅夥伴黑暗化 嗰陣時睇到好唔開心 好絕望

同好
睇左漫畫仲正

抵死泰手

抵死泰山*

福氣仙子

叔比狗

銀河醒目女
中華一番
棋靈王
美少女戰士
百變小櫻
傻版僵屍
小孩子的玩具
櫻桃小丸子
蠟筆小新
四驅兄弟
仲有套講搖搖嘅

記得細個嗰陣睇無線兒童台，有一套係關於海盜，個主角係肥仔船長，之後每次打交嗰時都會用硬幣變身，變身之後就會變左瘦版靚仔船長。只記得咁多有冇人記得套卡通片叫咩名？想睇翻

cyber守護星 (現實唔敢同人講有睇)

細個覺得隻青龍好型而家覺得好撚柒

超人小子

Legendz 龍王傳說 , 印象深刻嘅原因係我對佢嘅印象好朦朧 , 仲記得嘅片段反而就好深刻印象 .

呢套簡直神作 細個嗰陣覺得

魔法小米路
徹之進

我都係

田中太郎
我仲keep住幾本漫畫

Agger 識睇要睇亞視配音

高立的未來世界
東京喵喵
魔法小米路
雙子公主
妮嘉尋親記
彩雲國物語

好鐘意米路把聲
巧打耳
不過唔中意妮露囉

去遊樂場

我第二季深刻d，d遺跡會變神獸

啲歌仲要幾好聽尤美成日最快game over

sd高達？

娛樂金魚眼！好好笑

透明人間

一套大個咗就冇聽人講過乜滯嘅卡通片
彈珠人
boss係叫黑暗皇帝嘅一隻死人眼（陳欣配音），基本上睇套嘢就係因為覺得隻眼好撚型

百合正到

隻死人眼係咁嘅樣，有冇人有印象

火之鳥

成龍冒險記

鍾意睇守甜 小魔女doremi

Doremi 小魔女

2 套都好睇
外星BB 撞地球 輕鬆小品黎講一流

仲以為都市傳說

得5集唔夠喉

佢哋結婚係咪唔洗買/借婚紗？

朱古力旋～～～

中學背元素表靠佢首Ed

無線播嗰套召喚王係咪冇播到結局？

主題曲同ed 都好聽

同激鬥戰車 龍皇傳說

爆鬥宣言
細個得Animax有
日日放學就跑返屋企追

有，仲記得有架車係同主角黃色一樣款不過係黑色嘅

我記得有推勇者係星期六定日下午播

太陽勇者
黃金勇者
勇者急先峰
勇者王
勇者警察

最好睇唔計勇者王就係黃金勇者
成個mon都係金色

keroro
我們這一家
多啦A夢

摺紙戰士

大約6-7歲果時係鬼佬台睇過套野係啲人騎住啲飛龍
唔記得叫咩名

天界七龍 初初藍龍出返嚟嗰下正撚到

而家睇返都起雞皮

艷母

皇家雙妹嘜

5歲上連登？

而家玩AGE TEST吓話?
星矢

早兩三年重新睇過一次 好正

電童？

search返係呢套

部機械人係唔係成隻紅色對眼綠色

主題曲好熱血，玩機戰聽到個人醒曬

衝鋒21？

我小學時 在有線電視11台睇

以前會扮佢地

皇家雙妹嘜
用腳剎車

麗佳娃娃
唔知點解無線同亞視都有播

漫畫同人幫，青春萬歲
過多幾年先知原來係葉社啲改篇作

聖羅Victory
忍者機械人但用鑽頭，查過先知係gal game spin-off 黎

真女神轉生惡魔之子
其實無追，但細個好鐘意首op

東京喵喵細個鐘意到有成套碟喺屋企

搵到啦 叫 sd高達三國傳 thank

diu你呢套係有線兒童台重播咗幾十萬次

YouTube 有TVB 第一集

哩套勁到爆廠！

新大空魔龍
好似咁叫

又想鬧變套婚紗出黎係多尻餘
不過都係因為呢套而識something four

網球王子 追亞視果時

蛭魔好型

好多女仔中意桑高娜，但我中意芭莉娜

基拉大魔王 人魚之森

部GC8 好正

當年冇睇過。但啲色水好靚，靚得嚟唔浮誇。
啲角色造型有啲都獨特，唔似依十年嗰啲幾乎個個一樣樣。

惡魔蝙蝠騰沖

電童

就係唔記得咩名！

婚紗小天使
cyber守護星
辣妹掌門人

霹靂光裡～～～！

First pain首歌好好聽

少女革命

徽章戰士

呢套?

仙境傳說
以前無錢玩 睇完當玩左

有同好
到宜家都成日聽，已經識背

有冇人睇過貓狗寵物街，好少人講
近排想睇番

依加上網好難揾依隻歌

＋1
細個好鐘意

熱鬥小馬
你唔講完全冇記憶

超級小咪咪

連youtube都冇

啱啱又開翻元素高手黎睇

係啊 求名

係，唔知點解

對魔忍

幅圖咪有四隻中文字

啱啱上youtube揾又有啵

犬夜叉

原來Spotify都有了

有冇人有聽過咩叫太極千字文

只係記得細個儲一本本嘅coco儲到痴線

首港版op都好正

漢堡拳！！！

有套主角招野叫魔拳雷動光

天使特警
細細個成日J

絕招係咪資源回收筒

坂本龍一

一播就轉台
超唔鍾意3d

外星BB撞地球

記得有一集豬仔錢罌爆左之後攞膠紙痴番

細個買到一個已經好開心真係好得意

以前有隻紅色
唔記得咩名

大過睇返漫畫
原來好鬼咸濕

獨角巨龍？

第一次接觸chem就係呢套

好似係

以前係亞視播
超鍾意
套野超好笑

有冇粵語版動畫link share下

以前快樂龍有連載中文版

新仙魔大戰

彩雲國物語

香港op幾好聽
鐘嘉欣唱

有，細個好鐘意睇

爆裂戰士戰藍寶
亞視黎嫁喂 細個勁鐘意變左大人ge戰藍寶
仲有女主好正

新機甲發明小子
又係鐘意女主系列

另外仲有
真女神轉生惡魔之子
洛克人EXE
遊戲王

有冇人記得以前tvb有套卡通片係一個機械人 佢由好多個正方體組成 可以變車 變船既

爆旋陀螺

倉井空
絕對是啟蒙老師

超齡細公主

記得套野好特別，成套野係有d sad（唔係好記得了，至少20年前）

神秘智慧石

呢套勁好睇
黑色個隻要舉啞鈴先變到身

係我第一個男神，第二係守甜幾斗

哼黎聽下

以前亞視買個d 動畫好高質

幽遊白書

me 2

魔動王

幸運四葉草

Noddy !!!!!!!!!!!最得意嘅木偶

熱血最強，絕對無敵

勇者傳說希布
主角係布公仔，有班城堡

女主角成日露底底

細個會好期待睇兒歌金曲頒獎典禮

孤星淚

九成九電童

呢套係正，好記得個須佐尊要食石頭

爆旋陀螺青龍白虎朱雀玄武岩

呢套係正，記得主角最後好似變咗女仔

皇家雙妹嘜
呢個港版譯名唔知仲出唔出得街
細個成日陀槍師姐係呢套嘅真人版

魔劍美神

無線播果陣叫海盜媽寶

有冇人有睇夢幻戰隊
細個果陣覺得好好笑

記得好似就係佢TVB比大量家長投訴，搞到評核尺度大幅上升

真係TVB自己ON9攞嚟，放起兒童節目入面播
如果係超重神咁起前一個或後一個時段播無事啦

次次提守護月天都無人理我

我記得有套野係英雄類
個主角係男人 白色衫 好似有個面罩
有無高手記得

細個好喜歡睇，但越睇越So Sad
J to x失憶個段男主慘到仆街

呢套真係童年回憶真係好好睇
第2季完全唔同

人魚之森
彩夢芭蕾

唔知點解好少商品化
蘿蔔魂，合金等等都唔出

細個就算冇睇開都想買佢哋d玩具成品

駕駛機械人去打架

係咪G高達

超魔神英雄傳

細個j過

夜勤...

彩夢芭蕾好撚癲 完全唔係比細路睇
記得結局女主角救返個王子
點知原來個大反派先係公主
之後王子同公主喺埋一齊
女主角變咗做一隻鴨

你話亂馬?

勁 sad
個女主角個變身道具係最後一塊心
童話卡通片竟然係 sad end

不過都係因為佢最後呢個掙扎
我先咁深刻

記得剩係得當年換裝玩具，無出其他，炒到好貴
佢同鐵人28FX一樣，比較冷門嘅系列，無計，個時嘅動畫界神作太多，佢比同期比落去只會叫中上級別，玩具太良心出一套就有哂兩個型態，出一套OVA就寫死成個故事

變形火車俠？
勇者特急？

第一套一係電主一係g gundam
第二套係大空魔龍

龍頭個個係太空魔龍

btw個人好鍾意日昇90年尾至00年頭個堆
太撚多經典

咁多人講超魔神英雄傳
明明魔神英雄傳1.2正咁多無人提

Keroro軍曹

黑暗系

亞視成日重播

睇極唔明套野做咩

記得四眼妹除咗眼鏡之後好靚

入嚟就係為咗留言呢套

睇開漫畫，之前成日追開快樂龍

宜家點都揾唔翻齊嘅漫畫

係飄飄朱古力

花樣明星

貯金大冒險都冇乜嘢人留意
太極千字文又係正嘢

太初之始由極端開變

會長是女僕大人

宇宙騎士
仙魔大戰
天空戰記
創龍傳 << 大個睇返覺得唔好睇
龍珠
聖鬥士星矢
達爾大冒險
城市獵人
抵死泰山
足球小將
男兒當入樽

龍珠同星矢成日等到半夜先話唔播

飛天小女警
小雙俠

電子神童
童夢

我剩係記得敵人D機型過須佐尊好多

有冇巴絲細過睇過國際台有套鬼佬卡通
係講隻猩猩同佢個主人可以交換靈魂/意志
咁上下既

衝鋒21同陰陽大戰記

星球流浪記

比大人睇既卡通

好想搵seed 啊
最記得另外有套又係個段時間播
講個女仔揸住㗎飛機搵佢啊哥

浮游泉大冒險？

仲黑仔過多麻

我都係鍾意呢套

小說係點end 有睇OVA 主角嗰女做主角 但嗰老母唔係TV女主角黎嘅

你係咪想講超級小黑咪

呢套好睇啊 睇完好想去釣魚

其實90後係睇超 80後先睇1、2

安德尊唱主題曲「前進吧！」

唱k小魚仙同百變小櫻
小學嗰陣cctvb日日播唱k小魚仙，我嗰陣沖涼幻想我會有個魚尾

水鞭疾擊

哈姆太郎

咁多版都竟然冇人講疾風境界
另外有套冷門啲嘅就少女17減11

我準90後，但好細個有睇TVB新魔神英雄傳（即係魔2），好吸引同好深刻印象，一下子就愛上，個時太細只可以睇媽媽朋友個仔佢買啲模型砌，叫我同佢一齊玩，龍神丸模型好記得個頭舊件係透明，我成日拎個人仔成日扮飛咗入去
超魔神英雄傳我無咩點追，記得追追下無追，無新魔神英雄傳咁好睇同個種感覺，仲有超啲玩具無以前個啲咁正，成套超魔只係喜歡OP同ED
中學嘅時候由魔1追碟睇返，順手追多次魔2，再到超之後就明白唔太喜歡嘅原因係咩

依家諗返起個時好似幼稚園都唔知，但好深刻到一世忘記唔到

睇畫風同機動戰艦好似，又係bad end，同公司出品？

呢套翻煲左幾次

當時因為呢套野走左去學芭蕾舞

孤星淚
彩雲國物語

我想問有冇人記得 有一套係亞視播嘅 三個男主角要保護個女主角 去到故事後期佢哋三個男主角係會適合體 個名好似有乜乜戰士咁㗎有冇人幫到我 套野係叫咩名😭

有冇人記得一套叫咩哥徳利偵探定唔唔知柯徳利咩咩
仲有就係無聊西餐廳

清識波

巴打00後？
呢兩套都係j2播
你細個睇呢兩套證明你仲好young

我們這一家

呢套好似係GONZO整 出品都高質 不過好似執左

未代90
見舊啲同最經典個啲大家都講左

青空少女隊

傲嬌 黑肉 三鷹亞理莎

呢套超正

睇返張圖 點解啲人樣咁似四驅兄弟

係啊

90 睇曬1 2 同超 仲有魔動王

超魔神同cyber formula saga cctvb係喪重播

呢套有冇人識

cctvb禮拜六中午播鐵人28好鍾意個畫風
icu播個d就基本上都追曬

我記得禮拜日七點定八點播

之前唔記得去邊個歐洲國家 一開電視個卡通台播呢個

Thx

幽悠白書

仲記得首歌有句歌詞係咩U are u know so we are the one 之類嘅野

呢套 記得主角某期個魚餌識自己去咬住d魚比主角釣上黎 痴撚線

希臘封神榜，以前放學ICU翻。我都好鐘意睇

新宇宙大空魔龍？

呢首bgm 真係到依家都仲聽緊
仲係咁鐘意

支那bili不了，留返俾小粉紅
btw fuck yadog

我的ET同學，希望仲有人記得

幻法小魔星
天地冇用
至尊勇者
新世紀超時空要塞
疾風無敵銀堡壘
地獄老師
超時空少年
美少女戰士, 初代同美智留登場果2代 ( 只睇變身 )
婚紗小天使 ( 都係只睇變身 )
宇宙騎士
足球風雲

OVA有集...

科斯迪

鬼宿～～～～～

棋靈王

星光少女
第一同三季

數碼暴龍

呢兩套首op

好撚早，但又會起身追

好鍾意部遊戲機改裝戰艦

最舊知果套有印象睇過嘅係小魔女dorami
之後好似無點重播
唔似IQ博士同美少女戰士咁成日播

布甸普林

放學一定開亞視睇

亞記,呢套好好笑,不過冇人識

爆裂戰士戰藍寶

我記得有套係消防機械人可以合體，有黃變泥頭車 /紅可變車 /藍色 變船，紫是敵人 有直昇機唔知咩色，唔係變形金剛

Dorami好細個都真係幾鐘意睇 最鐘意紫色
但好似唔係播左好耐

居然冇人講 高智能方程式

第一代光之美少女係經典細個好迷，追到去5條友都仲睇緊

香港製造

ED好聽